有冇巴絲唔鍾意聽有鼓既音樂

覺得鼓太嘈
靜係鍾意聽啲 靜靜地 舒情既歌

純音樂呢

都可以

有鼓先正

睇有冇濫用
用得好係會融合，多啲layer

悉逢Woodstock 五十週年。希望段drum /percussion solo 可以改變你

聽開咩？

抒情, 不是舒情

BTW, 覺得鼓嘈太片面了。其他樂器，鋼琴，結他，小提琴一樣可以好嘈。

都要睇下點配合既

你點睇交響樂?

你鍾意啦,都唔知講乜撚野好啦

聽下陳奕迅白玫瑰
都係靜靜地嘅歌
但呢首歌冇左個鼓會失色好多

好憎啲歌有小提琴聲
好刺耳 試過暈車浪個陣聽到想嘔

有聽啊喲

最憎係啲咩電音
鼓如果唔太over都可以接受少少，自己平時eq都會掀base最低

各有喜好

有鼓先夠霸氣

做！愛！就要食牛雜！！！！！

周杰倫-開不了口
呢首都係

Michael Shrieve當年19歲，係全Woodstock最後生嘅performer